莫失莫忘。重溫831抗爭日常

唔好唔記得，手足們是如何抗爭的！

維園見

3點鐘 維園見 早D出門口呀